提提和理非手足

好多時依家行街都訓夠至出去
方便夜晚突然有fd約都夠精神體力同fd玩
所以晏晝活動多數都係同隊尾一齊
咁多次都留意到一樣野

好多人都係露全相出現

Black bloc好處相信好多手足都知道
但係大部分和理非都係無連登無tg的
又或者覺得自己唔係前線無需要有裝

但係中信事件 加上沙田一役話你聽
就算係和理非既手足 都好應該有基本裝備
你永遠唔知幾時有事發生
亦唔知自己會唔會無啦啦做左前線
決定離開 亦可以將裝備交低俾身邊手足以備不時之需

所以麻煩大家 就算諗住夜晚早d返去休息都好
午間活動一樣要遮返個樣
亦希望手足同唔上連登既手足講聲

721見